『超緊急突發』國安法大起訴, 熱血公民鄭松泰現況！

鄭松泰又冇事

你都on9

有咩咁on9 你好想牙泰出事?

熱狗今年係咪可以贏哂所有選區

想對家出事有咩問題

牙泰手足嚟 支足常樂

真係無興趣有人中黨安法

真．本土(中國)

rip

天右2文🙏🏼

多謝国師同撚滿保護我泰🙏🏼

連保皇黨你都開PO關注
不如開多個PO關注下葛佩帆有無事

泰博真係醒

国師折壽護泰

熱民手足嚟 唔好分化

蟲泰比big 雲有用，佢唔出事都好

世界因牙泰得救🙏🏼
熱民將會派国師同渠滿劫獄救手腳

熱狗就正

有支港幫佢除障礙

蟲太係支共自己人，當然唔會有罪

松泰BU手足嚟

冇牙泰堅守議會，邊個支援被控暴動手足牙

上年比港澳辦讚都知乜事，變左節做忠誠反對派